求下大家應承我今次係最後一次講rip

我諗好多人同我一樣真係接受唔到依個打擊
24小時入面有兩位手足走咗
真係好難受好唔想相信係真

我琴晚重開post同大家講如果情緒好不穩真係唔好再睇連登唔好再睇Facebook

你地當我左膠又好煩膠都好..如果真係舒緩唔到身上太多負面情緒..求下你地真係出去散下心又好..做運動出身汗都好..瘋狂去食d鍾意既野食令自己開心返少少

希望今次真係最後一次講
一個都不能少
重有好多同你一樣信念既人撐住..唔好再突然離隊
大家要齊上齊落守護香港
唔好再令香港又少一個珍惜佢既香港人

如果你真係搵唔到人同你傾下聽你呻下
你可以係道講..我一定會同你傾到最後
只要你想講就可以

屌stop啦好嗎 咪再開撚埋啲垃圾post 集中討論其他緊要野啦
要喊要煽情留返係條街度做

借個位

我一開吹水區，已經見到無數既post都係關於想尋死。
各位巴絲真係唔好諗咁多呀，我同大家一樣都好失落，
如果你地真係好頂唔順既，不如入來呢個tg gp，我
地一齊面對啦。

一個接一個咁走咗
重可以當無事咩